又黑鳩牙朗

屌. 咁都5場

屌

衰多手

唔怪得佢想返英超 不過英超球證都係盲的